今日起我要做player

我決定唔會再on99咁付出咁多
唔會再哂尻時間
我要做player
之後中出即飛
食撚曬班死臭雞

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

比我FF多陣唔得嘅

咪就係囉
洗撚咁專一咩
全部女人都係雞黎之嘛
靜係識欺騙人感情
咁不如我玩番d女人好過
等我flirt多幾條女先

岩啊
宜家down緊五六個交友apps黎釣女

同你一樣 嘥咗兩年
尋日屌咗條女不知幾爽

臭雞唯一嘅用處就係用來洩慾

比少少錢已經可以

我係要挽埋感情

返5p啦死仆街mk

做咩player呀？portable player呀？

會窮

你不人我不二

食有錢女咪得囉

你做到既一早做咗啦 洗比人玩

可能經歷多左人會變
利申:A0

挽你老母

我一開始就係抱住一個
只要付出就可以拍拖拍到結婚嘅心態去拍拖
點知
所以我決定要變
真心男人唔壞女人唔愛

乖 照下鏡先

曾經都咁諗過 但最後都選擇再信多次自己原來個心態

憑你

而家你可能會覺得做player好爽
但到頭來你回望一下，原來你就係咁樣浪費時間同心機去做呢啲無意義嘅野
你得唔到任何野，而且仲失去好多野

不過你要做我都阻止唔到你，話唔定你做player之後所得到嘅答案會同我唔同

唔係你性格 你勉強做都冇用

我已經兩次了